仁愛堂齊報gym

招巴打/絲打一齊報二人同行一年plan 每人3000
有意留tg

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

何君妖不了

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

3000/12=250
去康文署 180蚊炸
或者去p記好似有優惠都係150左右不過簽長約

仁愛堂 = 何狗妖

推

樓主真係好撚cheap

同康文比 仁愛堂多好多機

有意